[武漢肺炎] James Gunn推介十部居家隔離期間值得觀看的電影

1. 兩對鴛鴦一張床
Bob & Carol & Ted & Alice (1969) – Paul Mazursky

2. 惡女
Villainess (2017) – 鄭秉吉

3. 美麗毒藥
Pretty Poison (1968) – Noel Black

4. 街頭霸王
The Wanderers (1979) – Philip Kaufman

5. 骨肉同謀
Mother (2009) – 奉俊昊

6. 屍殺片場
One Cut of the Dead (2017) – 上田慎一郎

7. 腐敗刑警
The Bad Lieutenant: Port of Call – New Orleans (2009) – 荷索

8. 黃海殺機
The Yellow Sea (2010) – 羅泓軫

9. 戰時丈夫
Hail the Conquering Hero (1944) - Preston Sturges

10. 龍虎大賊鬥千軍
Duck You Sucker (A Fistful of Dynamite) (1971) – Sergio Leone

^ 詳細資料

惡女睇完開頭一鏡嗰段可以熄得
利申戲院睇

只睇左5，6，點解特別適合係屋企睇?

惡女頭尾打鬥場口
中段文戲

竟然係黃海

無乜特別 但佢提及到呢十部戲你未必係串流平台上面睇過

純粹無得出街整個心水list出嚟鳩噏下

屌無marval

屍殺片場

係嘅@@

竟然有屍殺片場